分左手仲想等佢，求屌醒

啱啱分左手
佢仲要飲醉酒用whatsapp同我講分手，第二日打比佢約佢面對面講佢唔肯，話面對面講唔出口
之後9點幾話接佢放工，諗住打比佢，點知連contact都block曬
就咁留低幾句話唔夠自己時間，唔夠錢洗就完
其實我地一星期見得3次，就連出街我都會主動AA制，仲要問佢夠唔夠錢洗，唔好食咁貴
到而家都覺得佢係鑽緊牛角尖，遲啲會搵返我
我係咪應該死心，唔好再等佢

算啦
唔會搵翻你架喇

屌你，醒呀

躝啦

你個名

啱啱分就問等唔等
你都未撚等過.....
用一個月時間諗清楚 唔好打擾人啦
值唔值得你自己知

佢對你都冇感覺

你都on99
咁撚煩係人都block鳩你啦
一星期有得見三日仲唔感恩？
你冇撚野做架樓主
冇人中意咁癡身既人架

大把人慘撚過你
包括我
條仔忙到個半月唔見我
之後話太忙冇時間陪我分手添啦

醒下啦 抽反個身出黎就會覺得自己傻豬
要人愛你 麻煩更加愛自己

利申，散左四日
你估我又好開心咩
心情同你差冇撚幾架炸
慢慢黎啦
唔反黎咪由鳩佢 佢走寶

你越做啲咩等佢接佢既野
佢仲反感 自己諗

諗得咁通透

周邊其他人屌乜其實都冇用. 點屌你都係會期望佢回頭架啦?

想試下等, 可以嘅, 不過俾返個期限自己, 一星期? 一個月? 總之時間到都冇結果就要放棄. 青春冇幾多架咋, 趁後生搵過個可以真係同你一齊到嘅人啦.

平時佢返到屋企就唔會睇whatsapp，到第二朝先睇，可能因為我知每晚佢返左屋企就搵唔到佢，所以平日見到先咁唔想放佢走。
平日見嗰3次，有2次通常都係得一個鐘多啲

嗱，靜靜雞話畀你聽，其實呢，你條女做梗雞呀，係呀，係做梗雞呀！
都已同你講到好明，使唔使寫埋公仔畀你睇！
「唔夠時間，唔夠錢使呀」
啲時間畀人Book晒，邊有時間陪你！
因為你無錢，我唔做雞點有錢使呀！
我講話AA啫，你就真係睇撚住我拎個荷包出嚟畀錢！Gentleman啲，好無

唔洗幫佢諗excuse wo
All bullshit

唔好等啦
佢已經唔鐘意你啦

一齊咗兩年幾，一星期見一次，最後都係想有自己時間同我分手 悶咗無新鮮感係咁咖啦 已經唔係你好唔好或者願唔願意遷就嘅問題。
唔好嘥時間等一個唔會回頭嘅人。

一齊嘅時間，見嘅時間同你全部一鳩樣。
直接分手？定係話冷靜一個月？

我係絲

真係愛嘅 邊洗你等佢

我同你一樣一樣一星期見得一次 之後感情開始淡咗就散咗

你試下唔好抱怨 一星期見3次仲唔夠?我一星期先見得1次甘大把 義務?

但到呢一刻散咗，如果應承話「唔chur你喇我哋和平相處重新開始啦」，對方又真係會信咩。。。信任／感情冇咗，是咪真係好難扭，屌。。。。

一個星期3次比你講到好少咁...

算啦樓豬 無謂浪費時間去等一個心已遠去嘅人
就算你點等 佢都唔會再番嚟
你都係面對現實啦
人係要向前望
日子慢慢過去你就會知道呢個人值唔值得自己咁撕心裂肺